## Задание

Написать реализацию кнопки "Показать пароль".

#### Технические требования:
- В файле `index.html` лежит разметка для двух полей ввода пароля. 
- По нажатию на иконку рядом с конкретным полем - должны отображаться символы, которые ввел пользователь, иконка меняет свой внешний вид.
- Когда пароля не видно - иконка поля должна выглядеть, как та, что в первом поле (Ввести пароль)
- Когда нажата иконка, она должна выглядеть, как та, что во втором поле (Ввести пароль)
- По нажатию на кнопку Подтвердить, нужно сравнить введенные значения в полях
- Если значения совпадают - вывести модальное окно (можно alert) с текстом - `You are welcome`;
- Если значение не совпадают - вывести под вторым полем текст красного цвета  `Нужно ввести одинаковые значения`
- После нажатия на кнопку страница не должна перезагружаться
- Можно менять разметку, добавлять атрибуты, теги, id, классы и так далее.



#### Предпологаемый ход решения ####

- навесить онклик на иконки глазика на оба инпута.  
- менять раскладку в инпутах можно изменением атрибута `type = password `на `text` и менять атрибут в fontawesome,
- достучаться до кнопки онкликом, повесить  `if`, чтоб проверял совпадение значений в инпутах.
- 


### Замечания Артема
штука в том, что при любом клике на форме мы заходим в твой form.onclick
так как он на всю форм навешен

Andrii Ternovenko [7:26 PM]
Да я навесил онклик на форму. 
Лучше на лейбл вешать?

artem.t [7:31 PM]
можно на label, но тогда при выделении инпута все равно будет функцию вызываться
можно навесить через цикл на каждую иконку
при этом сделать функцию
унифицированную
ты в ней через this сможешь пнять где именно был сделан клик
и дальше сделать все действия
типа как ты делаешь у себя


###Правки
Изменил функцию показа/скрытия пароля, я использованием this.

